{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2019-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "瑞山黄金山"
    },
    "text": "瑞山黄金山\n黄金山は瑞山市大山邑独串里にある大山半島の北西端に位置しています。昔はこの山に金があると言われていたことから亢金山と呼ばれていましたが、黄金山へと名前が変わったと言われています。黄金山は、海抜156mですが、険しい崖が海に接しているため、実際より高く見えます。西側は岩の絶壁が西海に接しており、海蝕による岩壁が形成されたコキリ(象)岩が広く知られています。ここには2つの洞窟があり、長さ10m・高さ10mのものと、長さ20m・高さ2mのもので、両方とも金が採れたといわれています。頂上には樹齢100年以上のカシワの木が数十本ありますが、村人たちが霊験あらたかなものと見て、大切に管理しています。頂上の近くには、林慶業(イム・ギョンオプ)将軍の肖像画が安置された祠堂があり、雨乞いの祭祀や祠堂祭が行われた神聖な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄金山はどこに位置していますか？",
            "answer": "黄金山は瑞山市大山邑独串里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黄金山はなぜ黄金山と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "昔はこの山に金があると言われていたことから亢金山と呼ばれていましたが、後に黄金山へと名前が変わりました。"
        },
        {
            "question": "黄金山の海抜はいくつですか？",
            "answer": "黄金山の海抜は156mです。"
        },
        {
            "question": "黄金山は険しい崖が海に接しているため、実際より高く見えると言われていますが、その理由は何ですか？",
            "answer": "黄金山は険しい崖が海に接しており、その景色が迫力あるため、実際より高く見えると言われています。"
        },
        {
            "question": "黄金山の西側には何がありますか？",
            "answer": "黄金山の西側には岩の絶壁があり、海蝕による岩壁が形成されたコキリ(象)岩が広く知られています。"
        },
        {
            "question": "黄金山にはどんな洞窟がありますか？",
            "answer": "黄金山には2つの洞窟があります。一つは長さ10m・高さ10mの洞窟であり、もう一つは長さ20m・高さ2mの洞窟です。両方の洞窟から金が採れたといわれています。"
        },
        {
            "question": "黄金山の頂上に何がありますか？",
            "answer": "黄金山の頂上には樹齢100年以上のカシワの木が数十本あります。"
        },
        {
            "question": "黄金山の頂上の近くには何がありますか？",
            "answer": "黄金山の頂上の近くには林慶業(イム・ギョンオプ)将軍の肖像画が安置された祠堂があります。"
        },
        {
            "question": "黄金山の頂上の祠堂で行われる行事は何ですか？",
            "answer": "黄金山の頂上の祠堂では雨乞いの祭祀や祠堂祭が行われます。"
        },
        {
            "question": "黄金山の頂上の祠堂はどのような場所ですか？",
            "answer": "黄金山の頂上の祠堂は村人たちにとって霊験あらたかな場所であり、非常に神聖な場所とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 456
    }
}